［我愛日本］宜家七算兌唔兌定啲Yen好？

大家點睇

有無咁誇

你唱得多唔多先
一萬幾千既話 分別不大

未岀發咪等下囉

唔係好多咋

每個月換一千HKD
存到去旅行就拉返均

買多少少啦，買夠1億YEN當投資都好

好似幾啱咁

0.068 good